{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000190",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 HOTEL JOY"
    },
    "text": "セスコのインストール（認証）作業が完了しました。この宿は計24の客室で構成されています。周辺には8号線の牡丹駅、8号線のスジン駅、盆唐線の太平駅、盆唐線の牡丹駅がある電車駅があります。また、韓国語でご案内できます。駐車時の注意点は、一般乗用車やSUV以外の車は駐車できないことです。駐車は宿泊時のみ入室時間30分以内に可能で、地上駐車場が便利に利用できます。駐車場は各部屋につき1台の車両を駐車できるように、長さと広さが一般車両より大きい車両は駐車できません。各客室には最高仕様のエースベッドと75インチスマートテレビ、最新のバトルグラウンド仕様のPCが完備されています。ただし、実際の客室と代表写真は異なる場合があることをご了承ください。この宿は牡丹駅の2番出口から200m離れたところに位置しており、2021年にグランドオープンしたホテルジョイです。ホテルジョイは最高のホテルとして生まれ、宿泊中にリラックスできるように努力しています。新型コロナウイルス感染症の予防のため、毎日手の届くところを徹底的に消毒しており、成人利用者に限り身分証明書を持参する必要があります。男女同室での宿泊及び許可業者のゲスト招待は禁止されており、現場決済とアプリ割引予約価格は異なることがあります。紛失した客室キーは紛失料がかかりますので、外出の際はフロントにお預けください。客室内の施設を損傷させると過料が請求され、便益施設としては駐車、ツインベッド、Wi-Fi、スタイラー、ロッカールーム、ビデ、VOD、無料映画などが提供されます。この宿に泊まった訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで快適だそうです。駐車スペースが広くて位置も良いという評価が多く、親切なサービスと居心地の良いインテリアも魅力的だそうです。しかし、いくつかの部屋では、滑りやすい床や水垢に問題がある可能性があるという評価もあります。全般的に満足のいく経験をしたと思われます。しかし、宿に対する感想は平凡だという印象が強いです。親切な待遇ときれいな施設は良いですが、客室での喫煙の匂い、気持ち悪さ、不快な書き込みなどが不便を招いたという評価がほとんどでした。客室の半地下構造や満足のいく要素もある反面、再び利用する価値はなさそうだという意見が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何号線の駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿は8号線の牡丹駅、8号線のスジン駅、盆唐線の太平駅、盆唐線の牡丹駅が最寄りの電車駅です。"
        },
        {
            "question": "駐車時の注意点は何ですか？",
            "answer": "一般乗用車やSUV以外の車は駐車できません。駐車は宿泊時のみ入室時間30分以内に可能で、地上駐車場が便利に利用できます。駐車場は各部屋につき1台の車両を駐車できるように、長さと広さが一般車両より大きい車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には最高仕様のエースベッドと75インチスマートテレビ、最新のバトルグラウンド仕様のPCが完備されています。ただし、実際の客室と代表写真は異なる場合があることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿は牡丹駅の2番出口から200m離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この宿は2021年にグランドオープンしたホテルジョイです。"
        },
        {
            "question": "この宿では新型コロナウイルス感染症の予防対策をしていますか？",
            "answer": "はい、この宿では毎日手の届くところを徹底的に消毒しています。また、成人利用者に限り身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では男女同室での宿泊や許可業者のゲスト招待は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この宿では男女同室での宿泊及び許可業者のゲスト招待は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室キーを紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "紛失した客室キーは紛失料がかかりますので、外出の際はフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設として何が提供されますか？",
            "answer": "便益施設としては駐車、ツインベッド、Wi-Fi、スタイラー、ロッカールーム、ビデ、VOD、無料映画などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿はきれいで静かで快適だという評価があります。駐車スペースが広くて位置も良いという評価が多く、親切なサービスと居心地の良いインテリアも魅力的だとされています。しかし、いくつかの部屋では、滑りやすい床や水垢に問題がある可能性があるという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "再びこの宿を利用する価値はありますか？",
            "answer": "一般的に満足のいく経験をしたと思われます。しかし、宿に対する感想は平凡だという印象が強いです。親切な待遇ときれいな施設は良いですが、客室での喫煙の匂い、気持ち悪さ、不快な書き込みなどが不便を招いたという評価がほとんどでした。客室の半地下構造や満足のいく要素もある反面、再び利用する価値はなさそうだという意見が多かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 702,
        "QA": 745
    }
}